有無手足認同包皮係世一？

收人山方面

唔認同

why

呢條友上唔到大枱

就算計佢強項屈速，都叻唔過同齡美斯，美斯19/20已經係講緊爆住咁一扭幾，馬勒當拿上晒身咁撚到班世界級球星無脾氣

就算只係計同齡牙朗，都係強過包皮

料已經無，又要玩野要做大明星。但就算呢兩範都唔夠同齡牙朗黎，人地有樣佢無

個樣柒到忍者龜咁

力架

推

樓主塊包皮係

割咗

講腳法又冇美斯咁勁
講高空轟炸又冇朗仔咁勁
講靚仔又冇朗仔咁靚仔
左腳又冇美斯咁勁
右腳又冇朗仔咁勁